男朋友出軌。。。

我做錯咗啲乜？點解要咁對我？
出街食飯AA，有時仲會請埋佢
唔會check佢機，會比空間佢
個個都話我性格好
我連第一次都比埋佢，點解佢仲要揾第二個？
嫌我JJ短？

屌你老母

基路難行呀，屌你老味！ 回頭是岸

我屌你老母

0分重作

喊出黎

你屎眼比左佢姐，，條j第一次有無比佢

全部比晒佢

咁應該成身屎味。。。。

尿味都有。。我地好重口味

dllm咩。。。好淫賤

你又岩？

眼淚成c好煩

屌，原來男人嚟

喝外賣的湯好鹹

想唔想比我屌 小母狗

男女先可以拍拖？男男唔可以？
我屌你老母

偏離路軌唔算出軌

假膠到